中國話肺炎係糞口接觸傳染 強烈懷疑中國人唔係食野味係食屎

又瞞報 仲要夾硬屈蝙蝠